坤哥幾時再有新歌

好撚悶呀快啲出啦

坤哥唱歌嘅感情全香港都係數一數二